想問下明愛個d電腦食唔食到雞

想申請返部

明愛電腦食到雞？ 218500000就得

call 我呀

鄭嘉穎親自教食雞

去燒味舖買隻雞返明愛試下

行1280 咪得

落order叫kfc應該無問題
利申: 前排公司捐左幾部p4 duo core出去

個利申關咩事

明愛d電腦應該係i5都無
因為i5第一代賣出去都仲賺到錢

明愛keyboard 食到啦

明愛嗰啲i5-2400嚟

應該會玩玩下著火

上到141點會食唔到

食唔到雞啦,場場lag撚到輸

食唔到雞，不過叫到

成班傻西瓜